lineas de comando
npm init --yes

npm install express mongoose ejs morgan multer

npm i nodemon -D


linea para iniciar el servidor

npm run dev

ir a la base de datos 

shop-test

insertar al usuario admin

http://localhost:4000/addAdmin


el usuario es admin y la contraseña es 123
